政府真係驚人罷工!!! 不過不讓步

睇黎想玉石俱焚既係政府

dklm

政府好撚驚公務員罷工

所以話罷一日冇用，要罷到政府跪低為止

行動成功影響經濟 !!
FCed

講呢D全部都係大財團利益

強烈建議大家搞罷買！不消費！

等商家俾壓力佢

不撤不散

光復香港 時代革命